藍屍情侶違隔離令遊冰川 觀光直升機師「即撇」報警

【新冠肺炎】香港情侶違隔離令遊冰川 觀光直升機師「即撇」報警

成日話人分化踩港
望吓香港有幾多賤人啦

推爆佢

即係放左係冰川無接返上黎?
天與地

打把啦呢d賤種

留名睇又有連登仔話個d係新移民/支那人

一定係50路情侶

十年後武肺消失但又突然再現

只因冰川溶解入面有兩條撚樣既病毒

一定係腥香港人/新移民二代

黑警情侶

掟佢哋落機

咁都比你諗到

識玩一定係起左飛先踢佢出機
為民除害

之前日本 book 民宿放飛機單野已經夠仆街 ....

賤種港豬 ....

手足黎 想輕鬆下姐 咁又批鬥

萬一係黃絲情侶點算 ....

留名睇有人話係腥香港人做既

01
2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

↑出處

唔睇01

事實證明即使係黃絲中都有可能有低質人類

直接掟情侶去冰川算啦

咁又唔好以為黃絲=聖人

自己跳傘

唔割

咪撚屈我地黃絲 5毛分化

紐西蘭行台灣防疫政策，一定嚴格到仆街

陳同佳係黃都唔割！

做乜外遊就一定係藍絲？

魔高一尺
道高一丈

佢殺隻臭雞只係為民除害

藍絲咁窮 學咩人去旅行

做得好 呢啲仆街死左唔洗恨
唔好話我咩冷血 呢pair情侶明知有傳染其他人既風險都唔自我隔離 完全唔為身邊人著想 都無當過其他人條命係生命

何止低質，呢單黎講算係人渣

「香港人」三個字再次臭名昭著 ....

重話HongKonger is not Chinese

搞錯，仲要接佢地走點解唔留底佢地係冰川

即撇

做咩啫你 九唔搭八

3 月仲去旅行

諗起bob叔屌ming仔
跌落去冰封，等遲d掘返出黎原來以前d西人係咁撚樣

呢啲事咩絲都要屌

屌是撚但啦

貼埋內容出嚟唔撚得既?
係要俾支那01賺hit rate

香港曱甴情侶影衰香港

成班係到制造對立再分化
一邊扮膠話一定唔係黃，一定係藍/黑警
一邊就話係黃都唔割
又係呢啲招數

agger

咪即管等details囉

香港人最撚柒高質！唔會咁做！
計我話肯定係腥港人做嘅

周同學祭壇俾藍屍燒
可能係挑釁人今晚入元朗
有冇人幫手開po講

死因無可疑

push

早幾日有白人故意係地鐵散播病毒
咁個白人係咪都係Chinese?

等你老母details咩，洗撚等?
肯定唔係香港人啦！

一個香港人仆街等於全部香港人仆街

因為黃絲肯定唔會咁無品囉

其實香港真係好多仆街

不嬲藍屍都係賤

想睇呢套電影

一鍋老鼠屎...

一早講咗香港高質既人得個二百萬

唔好話 大把後生仔仲ON99以為自己實無事既 去玩去癲去旅行

手足泥

效力Fox Glacier Guiding的機師朱厄爾（Rob Jewell）向Newshub表示，當天載着一批遊客到福克斯冰川（Fox Glacier）觀光。他問這對香港情侶來了新西蘭多久，他們說16日抵達，這令他發現兩人沒有遵守隔離令，於是立即載他們離開冰川並通知警方，他們將須向政府部門解釋。

屌樓主貼link益hk01

即刻返轉頭唔去景點姐

邊有人想諗到去人煙稀少的冰川都會出事,正如香港多咗好好單車及遠足撚

支爆護港聖手

事實好多人以為黃絲就係唐僧一樣

新移民扮香港人？

即係其中一個叫法
武漢肺炎

點樣知係藍屍情侶

真，我哋揸Bno ，純正英國香港人唔會咁做

有咩出奇

係

新地圖unlocked

最少有3成係藍屍港豬自私撚

01咪貼link啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

德國美國都有人搶購物資，全世界都係Chinese

邊度寫藍屍？

多得你呢啲藍屍拖低香港人質素

仲話屌佢地就係酸係仇富痴孖根

屌你老母
搞到去旅行都唔敢同人講自己from hk

你從何得知佢哋藍屍

實有唔係真香港人論

今次武漢肺炎睇到連啲鬼佬都咁「低質」，你條踩港撚一有少少嘢就如獲至寶伸個龜頭出嚟

有咩證據佢地唔係新移民
拉

同化左新香港人，越來越賤

就算係地道香港人咁又點？證明到啲咩？唔通有個鬼佬喺地鐵玩口水我又可以話所有鬼佬都係白皮豬？

好多喎。多兩個囉。

我大把所謂黃嘅朋友都仲係成日出街，做gym，打波，食水煙

同一句話基本上可以apply落所有人種

早排香港人搶廁紙就比成班分化撚屌
而家歐美日本日日搶成班就潛撚晒
呢班人剩係識屌香港人

難得而家搵到分化題材緊係成班出晒嚟

香港人去少陣會死， 無辦法啦

佢地唔會駁到
最緊要就係屌香港人

咩兩個
我幫你兜埋啦
佢地係腥港人唔計

哇萬一係黃絲真係搞唔撚掂呀，原來黃絲入面都有衰人，真係接受唔到

鬼ac

藍屍同黑狗夠賤 你屌左未

腥港人/支那人=低質
唔等於低質嘅都係支那人嘅

唐僧咪成日搞9自己友，同有部份黃絲一樣

深表遺憾個機司無瀨低兩條頂級人渣係冰川度為大地球人除害

應該推佢地落冰川

同感

冇錯

全部鬼佬都玩口水。全部中東人都係伊斯蘭國恐怖分子。全部xx人都係yyyy。萬能key又贏。

總之果兩個人係冇品，就一定係藍絲港豬，就一定係浸開鹹水，一定係xx撚yy撚。

香港一日有呢啲賤種，就算光復左都照樣收皮

嗰二百萬入面都有大把低質囉

捉佢去坐喇 垃圾

聽講紐西蘭平時連對波鞋都要申報
肉乾都唔俾帶
檢疫平時都做到盡

十年後中共習仲仔繼承老豆遺志，派特工去冰川企圖回收始祖病毒，點知又洩漏，爆出四川肺炎

得啦
我屌警甴藍屍嗰陣駛唔駛通知左你先呀
我幫你講埋啦
我係五毛藍屍分化撚
對情侶係腥港人警甴唔計
係支那 01 屈香港人

嚇？？？佢搞到200萬人身水身汗上街食致癌烟，7000幾千手足入獄留案底，黃店老板跳樓，執粒。咁都唔割？？？。唔係wa?用個腦諗下啦！！！

衰嘢就全部賴藍？咁都得？唔怪得連燈越來越少人信。

醒目，雪一雪先，疫情過左再解凍

仲有中國肺炎

好大機會坐監....到時可以係新西籣耐d體驗風土人情

BTW 新西籣監獄好似幾正

點解香港咁多呢d肉酸撚樣

比例問題
一碌鳩打一船人

有時睇啲鬼佬 comments 講到衰過支國人 ....

The pilot did a great job, call the police. Better to arrest them.

應該揸架機上去跟住跳傘閃人

已經話緊佢係藍屍，但現實上根本就唔知

碌咗幾下都想屌點解01都貼link唔貼圖

區選見咁多票比建制就知咩事啦
香港至少4成人都係畜生黎

分化，可能係手足黎

咁似卡通片封印妖魔幾十年/幾百年的劇情

留名睇有人話係藍絲做嘅

唔理藍黃啦，呢個時候死出去外遊唔係弱智就係無腦

見到標題真係以為係咁

咁樓主又憑咩證據話佢地藍？
就我所知得班五毛先會咁鐘意屈藍

手足做錯野仲要屌得大力啲

連登仔：嗰d新移民嚟

唔高質係咪唔可以係手足？

hk01唔駛放link thx

未計部份黃絲都係賤種

唔好屌住 好大機會係手足

點推論出黎?

包括埋你喇喂

如果一個攞綜援、低學歷、無禮貌、無文化但係黃絲嘅人，投本土，去遊行，算唔算係手足？

有話唔得?

會唔會佢哋知道自己中左就死得先要去冰川

ok, 咁我地就要接受低質嘅人都係自己手足，見到人低質就唔好即刻劃清界線，話人係賤種藍絲或者係大陸人

你弱智?
黃絲低質都係黃絲
藍絲同大陸人係對家黎
根本兩回事

唔好貼01link唔該
Cap圖出黎 唔該

唔死都無撚用

問題係d人好多時都唔知人地係咪真藍絲同真大陸人，見人低質就話人地係藍絲同大陸人

屌你老味樓主

貼 01 link 益 01

下次唔該成篇貼出黎